{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45836&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천소풍펜션"
    },
    "text": "マッドフェスティバル会場の近くに位置するペンションで、バスケットボール場とフットサル場を保有しています。 客室の清掃および点検が完了したらすぐに入室可能で、訪問者日誌の作成、手指消毒剤の使用、体温測定などの措置を義務付けています。 客室清掃保証金は3万ウォンで、退室点検後、4時以降に口座振替で払い戻しされます。 入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。 Wi-Fiと駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 施設にはサッカー場、バドミントン場、バスケットボール場だけでなく、消火器、一酸化感知器、煙感知器もあります。 駐車場と屋外および屋内バーベキュー施設もあり、価格は利用基準によって決定されます。 バーベキュー時間は6時から23時までで、お支払いは当日現地にてお願いいたします。 ただし、最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者、ペット出入り制限、ゴミ分別排出などの規定があります。 情報は事情により変更になる場合があり、繁忙期には料金が多少変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "マッドフェスティバル会場の近くに位置するペンションは何を保有していますか？",
            "answer": "バスケットボール場とフットサル場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃および点検が完了したらすぐに入室できますか？",
            "answer": "はい、清掃および点検が完了したらすぐに入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室清掃保証金の払い戻しはいつ行われますか？",
            "answer": "退室点検後、4時以降に口座振替で払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "どのような措置が義務付けられていますか？",
            "answer": "訪問者日誌の作成、手指消毒剤の使用、体温測定などの措置が義務付けられています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "サッカー場、バドミントン場、バスケットボール場の他に、消火器、一酸化感知器、煙感知器もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、屋外および屋内にバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー時間は6時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "バーベキューの支払いは当日現地にてお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "どのような規定がありますか？",
            "answer": "最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者、ペット出入り制限、ゴミ分別排出などの規定があります。"
        },
        {
            "question": "情報が変更になる場合はありますか？",
            "answer": "はい、事情により情報が変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が多少変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 473
    }
}